# LinForever

### 2018년 9월 23일 ###
- 상점 판매버그 수정
- 바알 스턴 공격 추가 및 피틱 상향조전
- UI개선
 
### 2018년 9월 11일 ###
- 파멸의 전야 드랍율 상승 및 몬스터 체력 하향 조정
- 전설 강화 주문서 사용시 과금여부 체크 추가
- 접속시 유저 정보에 아이피 주소 출력 추가

### 2018년 9월 7일 ###
- 월드스톤 체임버 및 바알 추가
- 전설 강화 주문서 제작 추가
- 이둔카드덱 사용시 물약회복량 버그수정

### 2018년 8월 31일 ###
- 체력,마나 증가 참 버그 수정
- 신성 축복물약 추가
- 이듄카드덱 사용시 물약회복량 버그수정
- 파멸의전야 맵추가 및 대정령 드랍
- 보석 교환갯수 4자리 증가

### 2018년 8월 29일 ###
- 전설, 신화 결계 참드랍 추가
- 거래시 아이템이 보이지 않는 버그 수정
- 참 보유수량 옵션 제한
- 체력, 마나증가 참 버그 수정
- 6성 마아트 출력 오류 수정

### 2018년 8월 27일 ###
- 지배의 결계 지옥 난이도 정령석 드랍 추가
- 신규 아이템 스몰 차암 12종류 추가
- 전설검 둠블레이드 교환 기능 추가

### 2018년 8월 25일 ###
- 과금유저 금리 시스템 추가
- 마나회복이 비정상적으로 적용되던 문제 수정

### 2018년 8월 21일 ###
- 빛활 엠틱 버그패치 reported by 아사달
- 결계 초기화 주문서 자동 적용 reported by 담화

### 2018년 8월 20일 ###
- 빛활 이펙트 데미지 버그 수정
- 채팅 해와 달 배경 온/오프 옵션
- 데미지 화면 표시 온/오프 옵션
- 거래소 교환 버그 수정

### 2018년 8월 19일 ###
- 정돌, 열매 소지갯수 제한 1,000 으로 확장
- 전설활, 둠에로우, 진둠에로우 보상 추가
- 골드윙 이미지 변경
- 엔트의 열매 지속 시간 증가
- 이팩트 확률보다 치명타 확률이 우선적용 되던 문제 수정
- 축복부여 제한 확장

### 2018년 8월 ###
- 카드 6성 추가
